讀Master 有冇用？

有冇人讀完Master 之後升職轉工係易咗？

因為嚟緊都想讀返個part-time master. 可能係 Data Science 嗰邊

used to .... ok

now... mo L use....

Thanks to DAB, degree is not for study....

buy is ok

本身都係做ds or de?

可以申請master card